操你媽的今天麥克唐納德的吉士肉夾饃配碳酸飲料才十塊錢簡直就牛B死了

好

真牛B

港獨
咱們內地開始叫麥克唐納德

亲！牛b

金拱門呀清= =

老衲金你媽的逼

操你媽個臭騷b

麥克爾唐納德

去了你的媽逼

屌你老母，芝士漢堡
Fuck your mother, cheeseburger

起司呀操你媽